唔該唔好正係屌黑警!!!!!

係,佢地係好撚仆街,個個都想佢地死!!!!!!!!!!!!!但係我地要對準政權,五大訴求,缺一不可!!!!!我地爭取到五大訴求之後,佢地就會被清算!!!!!!!!唔好正係focus落黑警到!!!